尋日倫敦遊行鬼佬手足追撚住隻大陸狗嚟屌

是咁的，話說小弟尋日都有參與倫敦嘅遊行
行到入唐人街就有兩隻狗過嚟舉五星旗挑釁
結果我喺後面見到原本好靜嘅鬼佬大哥即刻上撚曬電咁追撚住隻大陸狗嚟鬧佢Nazi Scum
成個過程仲俾大紀元拍低曬

希望各位手足多多學習鬼佬大哥嘅精神

BTW，大家唔好忘記尋日有份參與遊行嘅西藏人、維吾爾人、台灣人
FIGHT FOR FREEDOM
STAND WITH HONG KONG